[NBA] 二五仔嚟講，RayGun定KD仆街啲？

成日都見到NBA巴打會討論下邊個二五仔最仆街，
要講既二五MVP熱門既之一，一定係雷帝賭撚Join湧；
但早幾年係RayGun射穿Duncan個心之前一直都比舊登仔叫二五雷，
當年每逢開Post都一定屌咗二五雷先

而家雖然未End Season，唔知邊個Cham到，
但都想問下各位巴打覺得邊個仆街啲

正皮：二五雷
負皮：二五撚

利申：正皮

ray gun轉個陣都唔算當打
但KD條撚屌仲係當打就走撚左

唔係二五倫咩
幾時變左二五雷

果幾年d terms好搞笑
又退化wade又二五倫

打和

ray allen 比人屌走都叫25?

佢走唔係問題
問題係過熱火
大戰七場輸左你走過去對家？
同KD有異曲同工之妙
不過講低賤一定KD完勝

KD果年比人打完轉隊真心仆街；
不過我投比二五倫係因為明明係綠軍Cham到，
點解要轉投熱水反打綠軍

雖然背後有同RR9既不和等等，
早排都見到有報導係講緊08當年Cham之後慶功唔預Ray，
係因為綠軍班人都睇唔起Ray當年轉隊入綠軍

都係果句未知今年邊個Cham，
但當年二五雷加埋熱水巨頭既化學反應簡直係全聯盟最被人鬧既球隊

好少可見你唔鳩嗡
唔記得，好似雷定倫都有人叫；
不過當年退化Wade同三弟啲BigShot仲準過FOJ

其實綠軍打多年都唔似會champ到
三老頭又老一年
熱火三巨頭如日中天

一定係二五雷

Foj 對住馬刺game6/7好勁wow

比人鬧根本係因為james
就算係二五倫過檔都係james錯

大家都知無如果 只係有眼睇KG真係愈來愈少貨，
相反PP走咗去籃網同巫師(巫師果年直頭回春)都仲有貨交；
不過當年三巨頭仲未好承認RR9(場上比波佢控係另一回事)，
記得有場輸咗波三巨頭反鎖咗更衣室檢討賽果但RR9係無份入去

內部有不和係原因之一，
所以我都明KD轉隊更加容易比人屌鬼(我意思係OKC用盡方法留佢)

不過無計啦我實在太憎當年熱水

錯就錯在佢入FOJ果隊

佢當年傳足成年交易佢
又要打AB後備
續約又出事
你真係當人綠血非留你綠軍不可要至死方休咩

佢去其他隊唔係問題
問題係過熱火
領先3:2比James反cup 4:3
之後過對家
同2010輸左就去湖人一樣咁柒

賭撚你屌都係屌佢轉勇士啫
轉其他隊又點會咁多人咁大反應

係，我仲記得Game6大三元添；
但我記得啲關鍵三分唔少都係巴提亞同Miller入既？
25Ray果球直頭唔使講，
憎還憎但一定係NBA Final之中其中最重要一球

綠軍champ 果年真係j撚死我

果陣未有錢買刺左champ 既波衫

Angie就一定係賤格架喇，
不過上面譚伯講咗血戰七場入熱水(+當年FOJ幾多人憎)
所以果陣時真係好鬼憎25雷

不過有巴打都講起，其實對於忠誠依個話題，
由綠軍三巨頭開始係一個好好既轉捩點

綠軍三巨頭，仲係生涯最Fit既末期加入，
加上KG當年一句「別讓忠誠害了你」推動熱水三人組，
簡直係改變成全球NBA迷對於「忠誠/冠軍」既睇法

轉隊咪轉隊
二咩五仔姐，你都on9

James又唔係去湖人魔術塞軍
佢比人憎因爲能力太強姐

結論：樓豬根本就係憎foj而唔係ray allen

你都識講
老實講唔係安爺爺咁賤我都唔會體諒RAY GUN
你做初一我做十五啫

kd狗十萬倍
ray gun已經過曬當打時間
綠軍仲要唔專重佢
去痴多隻ring都無可厚非
但kd以上都無出現過就去痴ring

講忠誠呢樣要雙向
球隊又幾何對球員好忠誠先
一句交易就交易啦

憎james既人咪投晒比RayGun
點睇都毒撚柒好多啦下話

點撚解冇人提當年綠軍長期放ray上trade desk?
同埋當年ray嘅角色慢慢變到幾乎只係做off ball movement > catch and shoot
佢覺得球隊唔重視佢咪心淡過檔
佢去熱火就點都仆街架喇

但我就覺得KD仆街好多,身為球隊一哥走去抱死敵大腿,撐佢咁多年嘅fans都唔知會點諗
仲要佢一直成個season都同仆街green聯絡,粒聲唔出道別都冇就走左(雖然ray都係),難怪前隊友咁撚嬲

佢當年骨刺 咁岩塞軍係傷到冇乜人用之下ab打起左
我仲記得有單新聞話佢主動讓正選位出黎
點知轉隊個陣有話介意比左ab做正選

當打球星交易有幾可係球隊主導?
侯活 CP3 要求去湖，TD差啲去魔術，連REGGIE都差啲去「死敵」力搏

至於RAY-GUN呢單，係兩邊鬥處理得衰，一個SEASON成日遞TRADE，一個POST SEASON唔理隊友

咁唔當打個陣呢
老左下滑俾人交易走/放棄呢D例子又少咩
當打個陣你仲有價值咪有情有義囉用忠誠綁住你囉
依家個堆球員其實只係睇清楚左個遊戲點玩啫
講忠誠唔係唔得
你有幾多隊老細係對球員好厚道先
個D就有資格講要球員忠誠喇

湖人咪忠誠囉
臨尾比份大約強姦犯
強姦犯之前oneal走左連playoff都入唔到
之後係到鳩叫trade me
不過湖人大約簽佢都應該係因為商業考慮

熱烈討論

鳩比逼官叫trade me果期俾人屌到化，呢幾年上返神枱同司機 TD相提並論，睇見都想嘔

屌唔洗開飯咩
老細對佢唔好同同事相處又差
或者份工前境唔好咪轉會囉
忠你老母心

係呀 好心果陣湖人trade走佢啦
打劫Lebron返黎咪仲好

二五倫
老將無ring去痴下都話
自己有隻ring仲走去死敵到痴ring

當年miller battier ray chalmers好好j

2012都7場僅敗比熱火
2013有咩可能贏到

佢入唔到個球3分應該會無咁多人憎
唔係痴既 但幫左個串皇奪冠

如果kd同wb本身反哂面先走就唔會屌佢咁多
但係睇wb反應好明顯係賤種kd 25

講25梗係皮鞋道理

ray gun都叫25 自己無喇喇比人踢走 咁咪揀隊囉
去熱火又可以爭冠 又可以證明自己重有貨
問題何在
自己唔要人 人地贏咗 輸打贏要就話人地25

咁撚中肯